屌，票都未投完，結果都未有，但政府同建制派而加出黎領哂功

今日可以和平選舉因為差佬高姿態守護票站

最近市面平和因為差佬執法有效

絕大部分市民支持差佬

大部分市民對示威敢怒不敢言，會用呢次投票證明

屌

佢哋贏倒先講

點解釋先兩日嘅風平浪靜

講到今日咁和平係政府功勞咁
死7婆你邊撚度有咁既本事
你連警隊都冇能力管啦

Sure win ma

我夠可以講係因為我地尊重民主選擇先停火

我地從來都係愛好和平嘅人，係暴政逼我地出黎

其實佢哋幾幸福，FF吓就自hi，無須理會真相！
見到佢哋既笑容，真係好似養係飼料圈中嘅豬

佢地好撚有自信
我感覺我哋有啲危

已經準備緊聽日嘅黎明行動

如果佢地判斷係正確
就唔會搞成咁啦

on9 死黑警行等正企得正 幫到手嘅洗撚蒙面
照下鏡睇下自己似乜啦 紀律部隊喎 邊個地方嘅紀律部隊要蒙面執法 食屎狗

政府差佬欺人太甚

係我地今日休息姐

香港警隊真係好無恥，市民選擇和平居然當做自己功勞，多年自吹自擂亞洲第一警隊同香港治安歸功警隊根本係捏造事實、欺世盜名